香港人加油！！！！！！！！

話說小弟之前去咗台灣旅行，想幫大家打打氣就買咗啲memo紙簿四周圍去問下唔同人肯唔肯寫啲嘢畀我地跟住返嚟叫朋友幫我剪咗條片

雖然短短幾十秒不過有既係大家畀我地既一份心意

香港人加油

光復香港，時代革命

香港人加油

818

十連推

push

入嚟呀

人呢？

五大訴求缺一不可

加油呀

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

推呀

818 要見到大家

愛你

818 維園見！

一早訂咗機票冇得唔去 唯有做番少少嘢

到時見

push 一push

加油呀 香港人

出嚟呀 香港人

M仔好靚仔
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

加油